將三國嘅武將系統套用到現代會點？

統率:
武力:
智力:
政治:
魅力:

可以整唔同卡組包(含暗閃)
例如
《本地政壇系》
《世界列強系》
《港台名人系》

好似以前遊戲王，召喚王，火鳳，三國殺之類

-

《政壇系》2018 edition
董健華(首長)
曾蔭權(首長)
梁振英(首長)
林鄭月娥(首長)
陳方安生(司長)
梁錦松(司長)
曾俊華(司長)
陳茂波(司長)
袁國強(司長)
張健宗(司長)
曾鈺成(主席)
梁君彥(主席)
黃毓民(立議)
梁國雄(立議)
梁美芬(立議)
蔣麗芸(立議)
馬逢國(立議)
葉劉淑儀議員(立議)
張超雄(立議)
范國威(立議)
朱凱迪(立議)
鄺俊宇(立議)
鄭松泰(立議)
黃之峰(在野)
游蕙禎(在野)
黃台仰(浪人)
梁天琦(下囚)

-

《港台名人系》
側田
曹格

-

《世界列強系》
普京(俄)
統率: S
武力: SSS
智力: A+
政治: A+
魅力: A+

江澤民(中)
習近平(中)
伊利莎白二世(英)
文翠珊(英)
布殊(美)
奧巴馬(美)
當撈侵(美)
金正日(北韓)
金正恩(北韓)
朴謹惠(南韓)
文在寅(南韓)
蔡英文(台)
李顯龍(新)
小泉純一郎(日)
安倍晉三(日)
馬克龍(法)
默克爾(德)
孔特(意)
方濟各(梵)
哲古華拉(古)
甘地(印)

sth like that
btw, 是咁的
岩岩睇到隔離post有感而發

丁丁是個人材